選舉事務處打嚟話IEEE唔承認我IT界選民資格，我要補交咩文件？

如題，佢叫我同IEEE搞掂先email返佢。我當初淨係交咗張大學證書（香港本土嘅）。
我要點做

Pushhhhhhhhhh

我乜撚都交左
大學cert,transcript,IEEE張證
然後就搞掂

竟然唔使工作證明
BETWEEN佢張IEEE證仲遲過選舉事務處封信好多

我都收到 我要approve個學位是不是IT